可唔可以唔好再講解放軍，搞掂元朗，上環同下個月全港集體擺工先好無

解放軍班垃圾就唔好理佢啦
元朗之後要集中返上環
再唔係討論下8月搞一個全港擺工擺市，既然咁多公務員都開聲，係咪先

push

[文宣有圖] 729全港大罷工

[行動升級] 729 全港大罷工

其實都幾多，冇一百都有百五公務員發聲

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -